冷氣孔明報夢！撤

今日局面遍地開花
但黃大仙果邊打遊擊人數夠咩？
一齊走一齊退
會開一個戰線就分散實力...
每日送幾個幾個.....唔值得架
冷靜d~聽日仲有時間

不割蓆 不分化
明白大家唔同意見
呢篇野原意唔係反港獨
而係希望大家集中翻五大訴求
港獨？小心啲